肥絲大隻啲錯別字post幾好

但係評語要多啲花式

唔覺 煩撚到仆街 一早block撚左

呢次做得幾好

學到嘢，正字好緊要

其實佢係咪曲線
除咗佢之外 少咗正字特警

block撚左

恩
( Show Blocked User - 超大春袋 )

恩你老母

醒啲啦，起碼要有過千款評語，分數就真心的

個死假膠係煩，但起碼比起啲正字撚淨係識屌人老母有意義

樓主=肥c分身

下次可以唔好淨係批錯別字，可以就文章內容作評價

依家寫得太短，評論宜50至100字之間。

自己推銷自己

痴線，本人好撚憎肥婆，她同我一點關係也沒有

佢係煩d, 但都係煩住班5p 字/ 錯字撚啫

恩 ✗ 嗯